請製作寶礦力旗幟，於遊行期間高舉

黎緊遊行，我地要表明支持良心企業, 請大家一人一支 pocari，成為遊行大會指定飲品，也要高舉藍色寶礦力旗，可以寫:

停止衝擊，否則日日飲寶礦力

上述句子可能有D on9, 但只係想拋磚引玉!

無需要做多左

咪撚鳩，擺人上臺？

做太多喇， 飲多幾枝就ok

唔好咁做

人地冇話支持我地，我地只不過覺得佢撤走廣告既行為值得尊重先購買佢既產品

咪做埋多舊魚既野，我地只有利益關係，咪撚搞到人地同我地反面，就好似基督教咁

明未？

On9

理性討論: 大家知唔知寶礦力腹背受敵? 大家有冇睇689出post屌寶礦力? 大家知唔知內地人罷飲寶礦力?

幫下人地宣傳有咩壞?

呢D叫做響人哋後欄點火

日日買黎飲，低調支持就ok

咪害人
唔該用下腦

嫌人地得罪大陸唔夠多？
支持嘅就買多d好過

唔好將幫我地嘅企業掛上抗爭嘅立場 如果唔係其他企業點敢再幫我地?

只係見到有人買寶礦力返屋企然後倒落廁所，又有好多大人物同明星屌寶礦力，所以先想做返少少野幫返佢地宣傳下

咪咁撚蠢

正仆街！擺人上檯

唔想唔好擺人上檯啦

知唔知點解會燒到689個度？咪就係因為你班on9推到變左做政治表態
乜尻抗爭指定飲品 咁搞人地品牌唔撚洗要啦 掛勾

屌你咪戇鳩啦

你呢D 唔係叫宣傳

係擺人上枱

有心唔係問題 問題係咪做蠢撚愈幫愈忙

負皮
上一頁

鳩post

知道要買既人都已經知 其餘對家多
幫佢宣傳支持抗爭者咩？

你戇撚鳩

如果你有心攪, 直接整好D訴求banner吧啦...

唔需要，呢一刻嘅佢哋要低調，無謂擺人上枱

做多左啦

本末倒置

寶礦力就係因為我地琴日做得太多先比人扯出嚟打靶
而家再做多啲係咪想中共拉晒中國分部啲人同廠做人質?

不如由得佢沉啦

佢1個正皮都無
大家明㗎啦

on9唔好咁攪人

樓主都幾有料
0正評

你擺人上台呀 白痴仔
巴打想商家抽起廣告 減低某台廣告收入 對焦某台
你而家對焦商家 搞啲廣告客戶有鬼用咩

廣告個筆錢自然會去其他媒體落新廣告宣傳
洗鬼你班友擺上台宣傳咩

要舉都舉美軍來了我帶路啦。

負皮 block 上一頁

果然係夢中人，霖野on9過人

做多左
要支持買支一路行一路飲已經夠

請你快啲收皮

抗爭緊要定宣傳緊要？
愈搞愈多周邊野搞到失曬焦

一路講咁耐 唔好令人難做 唔逼人明確表態做磨心

你訓撚醒未，咪撚開戇post 得唔得？
好撚好玩？

唔好同佢推post 啦
無人理佢最好

支持商人好簡單，買多幾支。

做支線對七大訴求冇幫助

係就高舉國貨，話佢支持遊行

拎枝娃哈哈康師父去遊行，放上微博

咪做戇鳩野啦，當水飲咪算囉

佢自己正評左

好撚鬼

屌你老母 同之前搞尻太古有咩分別

默默支持 密密購買

咪撚on9啦

次次遊行人人拎一枝黎飲已經好足夠

On9 你搞到人地難做ja

做多左好撚多
人地唔係認同,而怕左我地擺買

係都應該舉班中資企業既旗啦

做多左啦 唔好再煲大佢已經係對佢既支持

多謝大家抽插，我並唔係想無啦啦擺人上枱，但係而家好多政治人物出左黎表態罷買寶礦力。既然米已成炊，成為左眾矢之的，點解我地唔幫下盟友。(可能我話整旗又真係誇張左既，唔好意思on9左)，你覺得我地幫佢會害左佢，但係我地企左係度睇住呢間公司因為我地而比人杯葛，唔通唔做野就係幫緊佢? 往後比其他公司知道左呢班示威者原來係唔會幫自己，仲有邊個會去抽起廣告? 仲有邊個敢做任何行動?

插還插，請問有冇咩建設性既野可以幫到寶礦力?

可能寫住整旗果part on9左，係度同大家講聲唔好意思，但有冇咩可以做到?

樓主（豬隊友）

唔好咁膠化件事

痴左線？

仲寶咩礦力，7大訴求都未搞掂就去理咁多野 分下輕重啦

遊行一人帶幾支去 當支持下囉
旗就不必了

如果你仲細個，就讀好d書先出謀獻策啦
最起馬你打完睇一次唔覺尷尬先好出

其實人地根本唔想被黃絲
無謂周圍宣揚
自己有支持佢地就算

旗就唔好，一人一枝

咁低質點出糧比你呀

樓主係on9 confirm

集中5大訴求，咪再咁高調搞撑我地既公司，默默支持買多d就可以了

樓主弱智

對唔住 on 9 左

千祈唔好
人哋做生意

買一箱拎去物資站好過啦

冇創意 又搞9人吔

唔好做豬隊友

一係on9一係鬼

唔只寶礦力 琴日成班人叫立場都係擺人上枱 人地做緊佢地應該做嘅野 對得住良心咁做 大家心照咪得囉

柒少陣當幫忙

On撚9 打飛機打上腦

越描越黑, 買佢既產品已經係最大既支持

唔係句子on9， 係個idea on9

搞到人要公開道歉已經戇鳩
賣埋廣告話支持送中好無
作為搵錢行頭嘅商家佢已經做好咗佢本份

對商家其實好簡單

Block得

上述句子可能有D on9
都唔係可能有啲

咁多年寶礦力都係以熱血嘅年輕人做主題，根本同大陸都格格不入啦！

依首 「你的夢 我的夢」都係講夢想，跟連登仔發夢如出一轍
【CM】ポカリスエット 「キミの夢は、ボクの夢。｣全篇【歌詞付き】

咁洗唔洗擺埋太古廣場上台，高舉佢個旗幟

咪撚on9啦樓主

咁都要問? 人地賣野飲你咪買野飲囉 你再做其他野已經係做多咗啦 米乜春成炊呀 寶礦力出於marketing reason唔落tvb廣告唔撚得？

戇鳩
你自己整lor 無人阻你

咪派膠

你想支持寶礦力嘅咪買幾箱去派俾遊行人士囉，持啲錢直接支持佢地經業額好過

我第一個會阻

佢一個人既行動會影響人地全間公司

勿忘初衷呀

樓主條撚樣肯定係鬼

咪搞人地公司，ok？
係拎都拎英國國旗、美國國旗

ON9

你無錢買？

無必要。。。

收皮啦

豬隊友姐

樓豬好撚on9

on9 你收皮當幫手

咪搞咁多啦 我地對家好小氣 搞太大整到寶礦力收皮就唔好

做多左啦好嗎

咪攪人地啦
你有冇用下個腦先出POST

咪弱智d 低能
商人最忌有政治取態，仲要係日本仔
人地講明"同政治無關"
仲要擺人上枱，你唔好做豬隊友好冇

唔好煩到人人地立場已經畀人屌緊

知仲周圍幫人樹敵

你覺得好有趣？

低調啲啦屌

idea on9 唔再講,
大會係邊度??????????????????????

唔好咁on9

知自己冇腦就出少句聲啦

不經意地飲寶礦力就夠架啦
咪撚做 ON 9 野

多撚咗啦捐去物資站就差唔多

如果有依D，帶去就知連仔係長期支持者喇！

都唔係有d on9咁簡單嫁喇

唔好

咪撚on9 啦

帶依啲都做多咗啦 低調啲

你班連登仔打鑼打鼓多謝太古廣場果陣我已經講過。

你哋咁高調多謝佢根本就係害緊佢。

所以話撐你，反而俾你害死

OVER 左
FOCUS 番

舉勁廢好過

唔好搞人地啦
做生意都唔想掂政治架

On9仔

唔好將人地品牌同抗爭掛勾，否則人地真係多得你唔少！

咪on9

搞撚死寶礦力真係好撚有腦

遊行一人背囊擺兩支 補充電解質 一支share比隊友

樓主弱智, 大家唔好怪佢

唔使神化信任何人或機構 咁做只會推佢去畀人祭旗 默默支持就可以了

On9都有個譜丫

唔好害人唔該

整個 15L

[url][/url]

寶礦力只係聽意見抽起廣告
從來冇政治表態
你而家話幫人宣傳會令人將佢同呢場運動掛勾
只會搞到人哋間公司

佢哋公司做左呢個決定之後銷量已經升好多
唔需要用呢個方法宣傳
真係想幫佢哋公司就買多幾支算啦

請你停止9up

做多左啦 私底下支持咪算囉

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
密切留意依兩日 - 眾籌英國登報 -

鳩夠未

唔好呀, 幫手買多D就得

唔好ON9 , 俾你咁推人地仲做到生意?

以後仲有商品敢同TVB割席? 無啦啦俾你推左去尖風浪口位

on79

咪鳩啦

唔好再擺人上台

傻既, 舉旗有鬼用
真金白銀支持, 俾到人地睇條數靚仲有用啦

咪撚搞鳩人啦

on9少陣好不？

放手啦 唔好燈死人

屌 咪咁高調啦
依家佢都俾人插緊
支持佢就買下粉買下水飲啦

on9仔

弱智樓豬

做多左

用啲錢買幾箱寶礦力支持身水身汗嘅發夢人士好過啦

低調d啦

樓主弱智？

屌你老母風頭火勢硬係會有你呢d柒頭
以為自己好醒目博眼球注意
冇撚腦，你估學生會選舉啊？
白痴仔唔該你呢d idea 同朋友講下咪算
開個post 出嚟摟屌

唔好標籤人哋品牌

支持還支持 你擺人上枱 以後仲有邊個支持你

衝出黎柒

冇撚腦

屌你 一定係尋晚鳩叫寶礦力其中一個

咪撚出膠post洗走啲重要post啦

藍白色，你係咪鬼？

變相逼人哋上枱 對大家都唔好

叫咗唔好搞人

咪擺良心企業上臺啦

用下腦，成熟d ok?

唔好
你支持佢
掃貨就夠

咪戇鳩啦
要整就整反紅媒旗幟

想玩中國果套捧殺? 屌你啦咁撚陰毒

弱智咪開post啦，想累死人咩

人地宜家撤廣告 可以係因為見cctvb 被港人反感出於利益而不在這平台賣廣告
但你非要人地受人非議 有政治立場 咁仲點會有其他商家效法

靜靜地支持買多枝唔得ge，係要衝出來柒，陣間成個遊行都比你整柒埋。

on 撚99，話你呀，樓主

屌你，你自由一個扯旗喇。
知自己on9就重要講人知。屌你老母

咪撚帶風向la屌你老母

係囉 靜靜地買多幾支唔得既 係要出嚟柒

笑你on9驚你嬲

直接買多幾支飲下啦
唔使搞咁多野

樓主弱智 試下用腦先開post
人地想低調你係都要搞人
你話你係咪on9 死要擺人上枱

唔好搞人啦

唔好亂帶風向 做多左啦

鬼post 勿推

On 9
你將寶礦力擺上枱變政治籌碼，以後邊撚個敢響應你和 TVB 割蓆？

不要意氣用事，睇遠啲